點解喊個陣可以咁樣衰

鼻又紅額頭又紅眼又腫

因為你唔係靚女

喊唔喊都樣衰

可唔可以唔好咁快道出事實

又係你問點解

你啱........

再樣衰啲

搵你條仔氹啦 叫咩春呀

木有

有冇人另一半成日打擊你自信

木了

why

唔係淨係喊個陣啦

痛夠

屌你

唔喊都樣衰

搵個錫你既

咁耐冇屌比我屌下先啦

人都是犯賤的

係就快啦
喊住嚟屌

喊完了屌你
所有嘢都太遲

靜靜地喊同嘈嘈地喊都係

真

靜靜地唔會影響到人